突發 中環站有狗拉人

陳志全在場

中環地鐵站要人

又做乜鳩

最少捉咗一個人 舉緊胡椒噴霧

因咩

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

屌班屌拉埋售票機後面
係咪用私刑

Jm9

聽講係玩laser 未fc

手足落去圍佢地！

發生既事

屌 阻住人去遊行 死仆街

咩事！

塞晒所有出入口

now好似話有人爆閘

幫手反包圍

有封咩 3分鐘前先收到話唔停站

班狗搞亂個站, 拉封鎖線, 黎緊既人遮打出唔到
出埋D陰招

爆閘機啊

開左波，依家上左車，其他站咩環境？

J 閘口好多防暴打人要記者，救傷

cls

警犬打人!

中環站即刻關左

關左站on99話為左員工乘客安全

玩乜都好咪又係卧底造引起混亂

封左站

有冇多啲相？即刻放Twitter 比人睇警察唔比人去美國領事館 ！

推

邊個今日咁撚on9

推 有無巴絲有影到相

狗扮

快

twitter戰線要開

老差骨教路

黑警幾隊人突然衝入站
求其拉幾個人做藉口封站
唔比遊行嘅人搭黨鐵走

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

班狗派臥底搞事 求其拉幾個 引人圍

玩左兩個月 悶唔悶

目標只有一個: 美領

只請願 不衝突
重點去翻美領

今日冇示威者 得請願 唔駛fc已知係狗

金鐘有狗

美領最安全!
美領最安全!

班狗就係因為唔敢係美領附近開波
先會出招叫人一個鐘頭內散同埋係香港站混亂拉人

中環站唔要人

我地今日係去美領呀
搞黨鐵站做乜9
黨鐵有狗咪有狗
我地係要去美領表達訴求呀！！！！！
大把人只係經過美領咋，美領門口都未見到，咁快走？？？？